有朋友想單獨約我去睇聖誕燈飾應該點拒絕好？

有個男仔朋友叫阿james 諗住單獨約我一起去睇燈飾同食飯，本身今日諗住打完波係更衣室換衫果陣同佢講我唔得閒果晚約左女仔去睇戲，但是james佢捉住我隻手唔放仲話自己整左D小禮物同食物諗住果晚送俾我，大家覺得我應該去唔去好？

GAY

Come on james 成熟啲啦

又格劍

有人約仲想點啊！

咁hehe ,不了